大埔警察總部佈防中

岩岩係附近，出到富善見到巴士站停左，有廿個圓盾未full gear 狗係馬路佈防，有幾架警車，小情報，大家小心！

全港最大黑社會新片 記得開聲